其實誰擁有諾基亞，亞亞?

多次易手後，呢間仲係唔係芬蘭公司?

我都想知 佢手機同 整上網係咪同一間野黎

分拆咗
電訊設備
仍然係 Nokia

手機業務
先賣比M$
再轉手授權比HMD
話芬蘭公司
但由富士康分銷生產

幕後金主
諗都諗到

我有8210

。。。咩叫諗都諗到
識唔識咩叫授權？撈埋轉手一齊講
揾富士康生產金主就係大陸？咩邏輯？

8.1

咁NOKIA手機係咪姐係大陸機

唔算啦

agree 巴打
咁唔通iPhone Apple又係大陸牌子咩

算把啦!

我唔厭惡大陸機
又無乜好比人偷

只係厭惡跟機果巢垃圾apps
尤其 dialer自己彈啲大6黄頁電話No

而Nokia 支版
無乜垃圾，又可以停電話黃頁
內置埋Google framework services

呢吓做得最好

hmd 芬蘭
富士康 台資

生産地意思唔大
我信台灣人唔會搞爛自己招牌

大陸機
真正果啲
跟大堆垃圾
尤其支版華ㄨ，小ㄨ